# Detran Faker

Essa gem visa apenas atender a uma necessidade interna dos desenvolvedores do DETRANCE, gerando dados falsos de habilitação e veículos, porém que estão conformes às determinações do CTB.

## Estado Atual

Ela ainda está em desenvolvimento inicial, então falta ainda muita coisa, porém o primeiro módulo que pretendo concluir é o da Habilitação.

## Instalação

Apenas adicione a linha abaixo ao seu Gemfile. 

```ruby
gem 'detran_faker'
```

Então execute

    $ bundle install

Ou instale globalmente:

    $ gem install detran_faker

## Usage

TODO: Write usage instructions here

## Contribuindo

Bugs e contribuições de código são bem vindas. Apenas abra uma PR no GitHub: https://github.com/mateusdeap/detran_faker.

## Licença

Essa gem está disponível como código aberto sob a licença [MIT](https://opensource.org/licenses/MIT).
